最後寫咗首詩俾愚台，手畜有緣再聚吧。

醒醉難分假亂真，
恨愛隨風一笑泯。
大愚膠帖藏大智，
高台望月思故人。

愛你哦。

職

8/10

邊伯賢賢良淑德
熄燈生仔無屎忽

好詩好詩

好過樓主個首

醒醉難分假亂真，
恨愛隨風一笑泯。
大愚膠帖藏大智，
高台望月思故人。

❤️💋

定仔好唔捨得你。

@邊

連豬代民傳心意
派膠本為樂逍遙
奈何暫因革命死
光復之日再相依

連登朴寶劍
核突兼下賤

mi ni ko i Sakura ah e oh～
come and dance with me～

你以後唔使再擔心連燈ac俾人知道咗會點。

雖然你25 BigHit轉去投靠YG，但我都會愛你。

我以前成日笑你潤你，你竟然會為我加油，

我好感動。

層主好波

我同自己講sorry 你自作多情左

我dse作文都冇寫咁多字…俾吓面啦……

有緣就係旺角相認。

想同你玩MMA鬥吓邊個鎖技寢技勁d……18+

我都係

睇到哭能左..

劍

職 luv u

我同你只係友達以上，戀人未滿嘅關係。

愚台有愛

認真我想話熄燈嗰個生仔冇屎忽 但係唔啱字數

真係估唔到全部人都會get錯 唔好嬲

以後可能冇得睇你用自己個肉身擋住哂d相嘅重要部位……

loVe you。

Purple You

嘩你改名改到認唔到……

I fancy 職仔

我會繼續保護愛豆..

You make me feel special。

你返新疆啦 唔好再搞我啲老死🙏

我首詩第2句同第3句最尾粒字，暗藏住一個同我幾friend嘅AOA成員。